睇完依條台灣蛙人訓練片有野唔太明，有關軍階

大約19:00個時，有個學生頂唔順所以比助理訓話
但個學生本身係中尉黎，助教反而係上士低級d
點解可以反而係訓練中可以命令返中尉？就係因為佢係學生？
而如果依班蛙人畢業之後，個學生(中尉)咪反而可以指點反個助教(上士)，咁咪好搞笑?

就算紀律部隊操幫辦都係咁，操緊係地底泥

唔同部隊

雖然佢喺之前個部隊係中尉
但佢喺蛙人部隊只係學員，而學員都要聽教官話

因為受訓時候是拔階受訓，學員是沒有軍階的

就算畢業之後上尉也不一定能指導上士，因為不同部隊

我是一兵退伍 哈哈哈

原來係咁...咁都幾侮辱
定係當得兵真係要有依個覺悟去其他部隊訓練時比自己低幾階既兵點黎點去

有啲真魔鬼訓練
做得你師兄都要pass先得

軍人就係咁
咁都話係侮辱嘅話 咁陣間有個後生仔高軍階過你
你唔通又唔服佢命令？

講得當兵 就只有一個目標 聽命於國家 完全服從啦

因為由一開始就要拔階受訓
所有學生一視同仁

點解侮辱...

台灣好似話有樣嘢叫「重訓」定唔知咩
將已經服役左一段時間嘅士兵
重新調返佢去訓練班
重新訓練
主要係為咗升職做軍官或者體能查核

而訓練好多時候係辛苦過服役
因為本身年紀會大左，訓練又多重複性操練
所以d服役左一段時間嘅士兵返返去會好辛苦

講真果句, 雖然台灣士兵普遍比人認為好廢

但台灣特種部隊既訓練, 應該是亞洲數一數二勁
佢地都係參考美國特種部隊去訓練

類似香港警察咁
普遍警察都係廢, 但飛虎隊是真心勁

之前睇完，之後每次操嘢都唔敢話攰，有火好多真心respect

台灣軍力算係咁架啦, 作為小國可以排世界頭30名內, 比一啲大國既國力仲強

可能是軍士長或士官長，雖然係士階，但在訓練、督導同紀律等上，他是直屬營部，所以他可以對營以下作指導，另外作為武器長，技術長時也會有特殊地位。

受訓的時候是不掛階的
也就是不管原來是什麼軍階
只要去受訓 就是「學生」
比所有軍士官都低階

本人台灣憲兵排長預官退伍

佢果段時間係學員，就一定要拔階受訓，將自己歸零。

其實韓國仲勁
同台灣差唔多大, 但排名入到頭10

佢一來痴住北韓呢個痴線國，二來經歷二戰韓國都知自己好柒，亦都清楚唔可以一直靠美國，一定要做到自主國防。

今年開始仲要做番軍事主導角色，因為同美國個協議今年就完，全民皆兵之餘士兵又多（７０萬呀，佢人口先得５０００萬）。

所以佢做到十大都好正常既，你話佢亞洲第一第二都不為過（日本過份依賴美國。但如果摺被都當軍力既，咁支那就第一）

通常現在軍力排名
多數都係 美國第一, 俄羅斯第二, 中共第三, 印度第四

法國第五, 日本第六, 韓國第七, 英國第八, 土耳其第九, 德國第十, 意大利第十一

唔關軍階事，係中尉新入隊，所以係隊入面佢係學員，中士係教官

印度法國廢撚到唔好噏

幫少尉菜排QQ